700爆同樓爆，邊樣對香港影響大？

匯豐爆大影響d

核爆

大亞灣

大亞灣爆的機會 > 樓爆